技能發動失敗（求救（浪貓

我對佢對峙左幾十分鐘
點算

佢搵草食係肚餓定點？

關你撚事咩 行得企得就唔好搞人啦

做咩要同佢對峙？

唔好搞鳩人

唔好開閃光燈影貓

你似係處心積慮想捉人返屋企wor

豹貓

比女溝同強姦人好大分別
放過隻貓啦